Disney plus有機會於2021登陸香港

老老實實
有冇人訂？
我自己應該會
硬係覺得佢phase 4有啲內容
一定要迫你睇埋劇先連接到

連登玩匿名
成班唔係驚到咁呀嘛

人哋phase1都講緊十年前

緊係訂
Disney plus都唔訂
真係學班連登仔日日上YouTube同bilibili 睇中文字幕片咩

其實訂就一定會有人訂
Mcu做到咁耐咁大
香港邊可能完全冇人追
剩係wandavision已經擺到明會介入返mcu
我夠膽講啲人睇完dr strange2
最後咪又要睇返
呢頭光環上頭
轉頭上埋啲小鴨影音睇

下年分分鐘封網，可能要睇大陸網